東京supreme

十二月中會去東京，想問吓如果平時星期六就咁開舖去排會唔會買到嘢
定係要早一日星期五下晝去排隊抽籤？
係咪直接去代官山嗰間機會大啲？

利申 無排過 淨係想問吓tee同hoodie

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

著superme 算la

睇下果個week出啲咩
如果係勁野可能要早一日去排隊抽
如果普通野 星期六朝早7,8點去排喇

好彩都住得算近 實凍撚死

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

原宿排Supreme幾開心架
可以睇下啲人點著 同香港果啲好唔同
排完記得去食蛋包隻呀 超級推介

見咩名

叫咩名

我上半個月去咗兩間 原宿同新宿兩間 臨收鋪前先去 都仲買到野 好彩

上星期去完
無排就咁隨意walk in
入左幾件tee、backpack同d 小物

12 中都完撚左季啦

去到會乜到無？

12月中好似有box logo

有box logo岩岩睇
不過十二月十四號出
我果日先到大阪

巴打
請問而家
知唔知咩玩法

我好耐無去了

想買新季野